\input{def-impression.tex} % combien de diapos par page
\input{../Commun/head-ps-pdf.tex}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{verbatim}

% lister du code source
%\usepackage{listings}
%\lstloadlanguages{sh, Perl, tcl}

\usepackage{pgfarrows}

% espaces dans les macros
\usepackage{xspace}

%% FRANCISATION %%
\usepackage[french]{babel}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\parindent}{0pt}
%\setlength{\parskip}{1.3ex}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}   % espacer les lignes

%\setbeamertemplate{headline}{\scriptsize{\vspace*{0.3cm}\hspace*{0.3cm}\insertframenumber}}
\setbeamertemplate{footline}{\scriptsize{\vspace*{0.3cm}\hspace*{0.3cm}\insertframenumber}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[Linux Bases]{Linux - Introduction aux bases\\Utilisation en ligne de commande}
\author[G. Allègre - INP FC - CNFPT]{Guillaume Allègre\\
  \texttt{Guillaume.Allegre@silecs.info}}
\institute{INP Formation Continue / CNFPT}
\date[2012]{2012}

\setcounter{tocdepth}{0}
\input{../Commun/head-commands.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{}
\frame
{
  \titlepage
}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \lpiftitle{}{Parcours Linux CNFPT}
\bigskip
\begin{enumerate}
\item \textbf{\Large Unix / Linux : introduction aux bases}\\
  Grenoble INP, 4-8 juin 2012
\vfill
\item \textbf{\large Administration 1 : services réseau}\\
  Grenoble INP, 15-18 octobre 2012
\vfill
\item \textbf{Serveurs Linux : fonctions avancées}\\
  Lyon, 26-29 novembre 2012
\vfill
\item \textbf{Samba} \\
  Clermont-Ferrand, 13-14 septembre 2012
\end{enumerate}
\end{frame}

\input{../Commun/pre-licence.tex}
%\input{parts/p000-lpi.tex}
%%%%%%%%%%%%%%%%
\section[Cont]{Linux - Contexte}
\input{parts/p010-linux.tex}
\input{parts/p020-libre.tex}
\input{parts/p030-distros.tex}
\input{parts/p040-economie.tex}

\section[Base]{Bases de l'utilisation}
\begin{frame}
  \pagetitre{Linux\\Utilisation en ligne de commande}
\end{frame}
\input{parts/p110-demarrage.tex}
\input{parts/p120-shell-base.tex}

\section[Fichiers]{Gestion des fichiers}
\begin{frame}
  \pagetitre{Gestion des fichiers}
\end{frame}
\input{parts/p130-fichiers.tex}
\input{parts/p132-permissions.tex}
\input{parts/p135-liens.tex}
\input{parts/p140-archives.tex}
\input{parts/p145-recherche.tex}
\input{parts/p150-classification.tex}
\input{parts/p160-fhs.tex}

\section[Processus]{Gestion des processus}
\begin{frame}
  \pagetitre{Gestion des processus}
\end{frame}
\input{parts/p200-filtres.tex}
\input{parts/p220-processus.tex}
\input{parts/p230-ordonnancement.tex}

\input{parts/p250-courant.tex}
\input{parts/p210-editeurs.tex}
% \input{parts/p218-emacs.tex}

\section[Réseau]{Réseau}
\begin{frame}
  \pagetitre{Réseau utilisateur}
\end{frame}
\input{parts/p712-reseau-base.tex}
\input{parts/p760-ssh.tex}

\section[Scripts]{Shells et scripts}
\begin{frame}
  \pagetitre{Shells et scripts}
\end{frame}
\input{parts/p300-shell-general.tex}
\input{parts/p310-shell-interactif.tex}
\input{parts/p320-shell-mixte.tex} % plante
\input{parts/p330-shell-scripts.tex}
\input{parts/p380-sed.tex}
\input{parts/p390-awk.tex}

\section[Installation]{Installation}
\begin{frame}
  \pagetitre{Installation Debian}
\end{frame}
\input{parts/p910-installation-debian.tex}
\input{parts/p940-paquets_deb_obsolete.tex}

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% End:
